[車路士]到底星期六返工既人係咩心態😂

成班好低賤😂